\emph{Mis à part le livre du G6 et le site
associé\footnote{\url{http://livre.g6.asso.fr}}, l'intégralité des ressources
utilisées sont en langue anglaise.}

\subsection*{Littérature}
\begin{itemize}
  \item \textbf{IPv6 Essential, 2nd edition} \hfill \emph{Silvia Hagen},
      O'Reilly, ISBN-13: 978-0-59-610058-2 .

  \item \textbf{Day One: Exploring IPv6} \hfill \emph{Chris Grundemann},
  Juniper Networks.

  \item \textbf{Guidelines for the Secure Deployment of IPv6} \hfill
  \emph{S. Frankel, R. Graveman, J. Pearce, M. Rooks}, NIST, U.S. Department of
  Commerce.
\end{itemize}

\subsection*{Sites Internet}
\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{8pt}
  \item \textbf{RFC} \hfill \url{http://www.ietf.org/rfc.html}

  \item \textbf{IPv6Now} \hfill \url{http://www.ipv6now.com.au/RFC.php}

  \item \textbf{Wikipedia} \hfill \url{http://wikipedia.org}

  \item \textbf{Packet Life, by Jeremy Strech} \hfill
  \url{http://packetlife.net}

  \item \textbf{IPv6 Intelligence} \hfill \url{http://ipv6int.net}

  \item \textbf{RIPE NCC} \hfill
  \url{http://www.ripe.net/internet-coordination/ipv6}

  \item \textbf{Site officiel de Trinaps} \hfill \url{http://www.trinaps.com}
\end{itemize}

\subsection*{\emph{Mailing Lists}}
\begin{itemize}
  \item \textbf{FRnOG} (\emph{FRench network Operator Group})
  \hfill \url{http://www.frnog.org}

  \item \textbf{IPv6 WG} (\emph{IPv6 Working Group})
  \hfill \url{http://www.ripe.net/ripe/groups/wg/ipv6}

  \item \textbf{NANOG} (\emph{North American Network Operator Group})
  \hfill \url{http://www.nanog.org}
\end{itemize}

\subsection*{Autre documentation au format numérique}
\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{8pt}
  \item \textbf{Présentation interne Trinaps 2010}\footnote{Informations sur
  l'historique, le positionnement et l'évolution prochaine de Trinaps.}
\end{itemize}
